聽日堵塞地鐵 超有效率而唔犯法 請廣傳！！！

香港政府唔留情
我地都冇必要留手

大家可以扮上錯車
一人一個站做一次
一個站只要有十個人已經夠
一班車塞佢2-3次 已經會造成好大信號問題
我就唔撚信搭錯車都要拉

屌你老母香港政府
嬲撚到爆

上車唔落車

好似話堆狗徵用部分鐵路作運輸用途？

幫手廣傳比更多人知 聽日一大朝接住落

今日1737來自MTR service update 資訊，係九龍站影到一批狗

嗰嗰都衝門唔小心卡住車門

成條線咪癱瘓？

一班車只要幾個人就夠
一齊搭錯車去野餐有咩問題？

各位前線巴打好辛苦 希望比個籍口佢地聽日放假

連打巴打隨我滿地開花

幫下手啦喂 比多d人睇到

推阿

石禮謙話畀大家知，香港人最緊張嘅係經濟

講個知識畀大家知每塞6分鐘車，就會有28億損失

舊Source：

大家請守法體驗一流港鐵服務
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

放心
你好快會俾D番工撚踢落車

聽朝想出金鐘，請問點算